京都有咩推薦?

一直都好想去京都一次,
但又唔想比旅遊書坤,
有冇大佬去過京都?
有咩野好景點同野食?

google 唔會昆你。

伏見稻荷必去

睇我舊post

好多是日午餐

有2次京阪live

二三年坂